{
  "id_query": "27675063",
  "total": 18459,
  "total_current": 200,
  "max_score": 95.40583,
  "origin_question": "Ad cho e hoi e dung iphone 6 ma s cứ tất màn hình là nó tự động ngắc kết nối WiFi zay ak .lam s để khắc phục ak",
  "hits": [
    {
      "score": 32.66768,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.728838,
      "id": "18423383",
      "field_search": "question",
      "question": "minh hoi. S dt. Cua.  K bấm. Ma tự động nó  nhảy k.vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không nha. Nếu vẫn không khắc phục được bạn vui lòng phản hồi tại đây để mình tiếp tục hỗ trợ bạn nhé ! Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.496685,
      "id": "27709245",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua 6tr990 ma s gio 7tr4 ak???",
      "answer": "Chào anh,dạ, với giá trị sản phẩm sẽ tùy vào thời điềm khuyến mãi giảm giá có lúc thì không anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.066412,
      "id": "27216796",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi s máy e mới mua mà cứ tới sáng z là tự bật wifi hoài z",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt thì sẽ không bị nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.888979,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.707523,
      "id": "22052918",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi s iPhone của e hết xoay màn hình đc rồi a chỉ e cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.608267,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi, Iphone 6 của mình tự  ngắt kết nối wifi khi màn hình khoá là sai vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn tắt chế độ nguồn điện thấp xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.095036,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.544773,
      "id": "27906511",
      "field_search": "question",
      "question": "Ác cho m hoi dt m thường xuyến ntn la s ak dt iPhone 6 thường xuyến co viện Sọc nhu hình khi m mo ung dung hoặc dang sạc bim ma dung cung bi nv - cho m hoi nv la s ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nha . Nếu vẫn không được là do lỗi màn hình , bạn vui lòng mang máy đi bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.905468,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.606964,
      "id": "28340344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách sử dụng bluetooth giữa ip vs các đt khác, s e kết nối mà cứ không thành công",
      "answer": "Chào bạn, iPhone thì không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại khác bạn nhé. Iphone chỉ có thể chuyển file qua Bluetooth (airdrop) giữa các máy iPhone , iPad , Macbook với nhau được thôi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.556356,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.54969,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị tắt wifi khi khoá màn hình không nhận được tin nhắn từ zalo, mở màn hình thì tự động kết nối wifi lại. Mình không biết đó là tính năng hay là lỗi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thử tắt tiết kiệm pin, khởi động điện thoại và theo dõi lại xem khắc phục được không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.44105,
      "id": "30856416",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị s v ad cứ động vào nút home là bị",
      "answer": "Chào anh ,Đây là do anh bật chức năng tầm với để dùng 1 tay trên điện thoại , anh vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > tắt nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.40768,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.1061,
      "id": "25265206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi lam sao ma bat dk nút tro nang vay ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.633108,
      "id": "27138412",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hoi hang qt my la s ak. Hang qt va hang thuong khac nhau ntn ak",
      "answer": "Chào anh,Hàng quốc tế Mỹ là máy chính hãng quốc tế được phân phối tại thị trường Mỹ anh nha. Không biết anh quan tâm hàng thường là hàng nào vậy anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.34261,
      "id": "23893588",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào qtv. Cho e hỏi rõ ràng trước khi đj ngủ e đã tắt kết nối wifi ko hiểu sao sáng dậy cưs thấy hiện wifi là sao ạ. Qtv chỉ e cách khắc phục với a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là mặc định trên IOS 11 khi bạn tắt wifi trên trung tâm thông báo thì máy sẽ tự động kết nối sau một khoảng thời gian. Để tắt hẳn đi bạn giúp mình vào cài đặt > wifi > tắt đi thì mới tắt hẳn được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.31218,
      "id": "21546392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cach cai nâng cao wifi cho ss j7 prime o dau ạk s e kiem hk thay... để cài nâng tầng số hút wifi len 5zh ak",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy Samsung Galaxy J7 prime không có cài đặt này. Bạn có thể thử chuyển Router phát Wifi nhà bạn sang 5 GHz bằng cách vào menu trên trang quản trị router > Frequency > Chuyển từ lựa chọn 2 GHz sang 5 GHz > Save.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.148176,
      "id": "19463176",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 cái cục ma tắt man hình no nằm o đau z ak",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistive Touch  > bật là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.103521,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.047432,
      "id": "23060223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là hồi tối e đã ngắt kết nối wifi mà lúc 3h sáng e dậy thì thấy hiển thị là điện thoại đã đc cập nhật còn tự bật bluetooth ,nhưng lúc e kiểm tra phiên bản trong máy nó vẫn còn là bản cũ e đag xài là s v ạh? E xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại máy bạn đang là phiên bản iOS bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.746765,
      "id": "21880457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm s để tắt phủ màn hình của NCT vs MP3 z",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.657024,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.570923,
      "id": "25747223",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua iphone6 tra gop thi s ak",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.32243,
      "id": "25393021",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi thay màn hình iPhone 6 bao nhieu ak",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá nhé, hoặc anh có thể liên hệ để được hỗ trợ nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.096106,
      "id": "26349275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Máy e kết nối wfi nó cứ hiện không đúng mật khẩu. Mặc dù e đã cài đặt lại máy và kết nối thử với nhà khác",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.006098,
      "id": "30230068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua dt o dmxah hơn 1nam . H mun ban lai thi gia s ak . Ip6 32g",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị sử dụng Điện thoại hơn 1 năm thì Thegioididong.com không hỗ trợ mua lại được chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.752708,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.592855,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.432955,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.152046,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình vào Appstore tìm kiếm thì khi search lại hiện không thể kết nối với Appstore, mình đã thử bật 3g và kết nối với wifi khác vẫn như v. Làm sao để khắc phục ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.091179,
      "id": "28676618",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tgdd có thay ăng ten wifi ko ad Iphone 6 của e ko tìm thấy wifi. Nếu tìm thấy thì chỉ có 1 vạch và ko kết nối đc. E sợ nó bị hỏng ăng ten hoặc là ic wifi. Ad cho e biết giá tiền thay đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.068747,
      "id": "30248930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao e vào ứng dụng chụp hình b612, hay snow là bị đơ máy ko chụp được ạ. Nó cứ đứng vậy ak. Tất cả cái khác thì vào bình thường. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử cập nhật lại bản mới của các ứng dụng này- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.04392,
      "id": "28051558",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 ios 11.4 kết nối wifi xem phim,lướt wed,......... vẫn bình thường mà sao tải app rất chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.\\Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.015999,
      "id": "19922981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt r bị hở màn hình thì h làm s cho nó kín lại đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và chuyển lên Trung Tâm Bảo Hành để thay màn hình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.971712,
      "id": "24503262",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... ip6 vs 6s của e giờ là lên facebook vs mess là nó hiện đang kết nối là s ạ... mà lên youtube vs safari thì bình thường... chỉ có 2 cái đó là k kết nối đc ạ.. tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.942635,
      "id": "31263302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 6 e sao mỗi lần tắt nguồn máy..  Là khog thể kết nóii lại dk vs WiFi..  E thử kết nối mà k dk",
      "answer": "Chào anh , Dạ có thể mạng Wifi này quá xa nơi anh ở , Wifi này đổi mật khẩu khác rồi hoặc mạng Wifi này có quá nhiều người dùng nên không kết nối được .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh hơn xem được không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.663885,
      "id": "22370870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kích hoạt bảo hành cho iPhone 6 như thế nào ad?hay bỏ sim vô là tự kích hoạt  hay s ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn mua máy tại Thế giới di động thì bên mình sẽ kích hoạt giúp bạn, hoặc bạn có thể bỏ SIM vào, kết nối máy với mạng để kích hoạt nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.61931,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.609165,
      "id": "20020014",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi tgdd goij mà e ko bắt masy đc . Thi s ak",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể cung cấp lại số điện thoại để bên em kiểm tra cho chị nha!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59109,
      "id": "32139016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi wifi ak và chơi game hay bị dis cho em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.561054,
      "id": "27164078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ác cho e hoi e moi mua iPhone 6 ma nay Chổi game liên quan thi cam ung no chạm không được nhảy va nhiều khi an thi may doi may giay thi moi nhan được ác cho e hoi nv la s ak",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54302,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e hồi chiều có bị treo máy nó tắt màn hình đen thui mở ko lên là bị s v",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.399006,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.395786,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình tự khởi động lại, giờ màn hình cứ hiện màn hình trắng và logo táo mà k lên được là sao ta?",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.210815,
      "id": "24853003",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi tự nhiên cái màn hình ip e nó bị như v...có phải bị hư màn hinh k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình xin lỗi do chưa rõ thông tin trên màn hình bị trục trặc ở phần nào ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.09115,
      "id": "17854873",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của e mới mua ở thegioididong k kết nối được dữ liệu di động là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn bật 3G lên thì trên thanh thông báo của máy có hiển thị chữ 3G không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.033058,
      "id": "31291910",
      "field_search": "question",
      "question": "S dt e dag sai cai no mat nguon lun la bi j ak",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy anh đã hết pin, anh vui lòng cắm sạc cho máy khoảng nửa tiếng và khởi động lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.015965,
      "id": "32032306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 này là s hay thường vậy",
      "answer": "Chào chịDạ là 6 thường chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.962124,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.910734,
      "id": "20566918",
      "field_search": "question",
      "question": "S ko thay iphone 6 Plus 64Gb zay",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 Plus 64GB bên em ngừng kinh doanh nha chị, mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.6172,
      "id": "26716702",
      "field_search": "question",
      "question": "S e tắt màn hình r e bấm lại nút home ma nó lo sáng màn hình la sao qtv ... nhưng e bấm nút nguồn r e chạm vào nút home thì nó mở khoá liệu nó co lỗi gì k á",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.594435,
      "id": "24734683",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiec 5 s con hang ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 5s nữa chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.522898,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.396967,
      "id": "29254843",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip của e lại ko kết nối đc với wifi mặc dù wifi  rất ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.384142,
      "id": "27681883",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chụ màn hình e ấn nút nguồn vs home s k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì để chụp ảnh màn hình cho máy bạn có thể thao tác nhấn giữ đồng thời 2 phím Nguồn và phím Home khoảng 2 giây bạn nhé. Nên bạn nhấn giữ 2 phím này cùng lúc thì mới chụp được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.293089,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.271675,
      "id": "25322979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 máy mới giá bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới 100% đang có giá ưu đãi trên web là 8.065.500₫  anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.24159,
      "id": "27475299",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mình .mình muốn giảm ánh sáng màn hình.thì đem ra ánh sáng của đèn.thì nó tự động bật sáng.xin khắc phục dùm với???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.22672,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.183819,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 của e đang xem youtube rồi tự tắt màn hình là sao v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Có thế là ứng dụng Youtube đã bị lỗi, nên bạn giúp mình xóa ứng dụng này đi. Rồi bạn vào cửa hàng, tải lại phiên bản mới hơn cho ứng dụng xem có được không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.178146,
      "id": "26476421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphon 6 tgdd con bn ak e muôn mua tra gop ak",
      "answer": "Chào chịIphone 6 32GB với giá 7.990.000₫ , chị tham khảo trả trước 2.397.000đ (30%) , trả mỗi tháng 971.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.176754,
      "id": "29145744",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có ứng dụng nào để có thể kết nối wifi bằng wps ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì rất tiếc là mình chưa thấy có ứng dụng này trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.100393,
      "id": "23901142",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó vào db là bị văng ra là s vậy?? E đã tháo fb và cài lại vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Facebook đang bị lỗi nên bạn thử truy cập ở 1 thời điểm khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.047785,
      "id": "27760052",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có sửa dt k a. Dt e bị rơi bể cường lực và hình như bể cả màn hình h nó bị đơ vs liệt h e phải thay màn hình hay s v ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.006388,
      "id": "19969862",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV nào giúp với , sao facebook xoá đi cài lại nhiều lần rồi mà vẫn không có kết nối internet, lần trước có 1 bn QTV nói là quên wifi đi, khởi động lại và kết nối lại wifi, mình thử làm r , nhưng mà nó chỉ xài đc 3 ngày rồi nó lại không có kết nối internet",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.981947,
      "id": "24734518",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy chưa được 1 tháng, nhưng sao kết nối wifi vào mạng hơi kém, cứ quay vòng vòng hoài, lên fb ko load được hình ảnh, qtv có cách khắc phục không chỉ em với, em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.891933,
      "id": "29491855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ĐT e nó cứ hiện Thoòng báo như trong hình làm sao để tắt nó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.85386,
      "id": "19843715",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 cua e no còn 30% pin ma nó tự tắt nguồn là bi sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do khi đó máy chạy nhiều ứng dụng ngầm và còn nhiều kết nối nên máy không đủ pin để duy trì hoạt động và tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.847015,
      "id": "26452180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi hien tại tgdd iphone 6 giá bn ak",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32gb đang có giá khuyến mãi 6.990.000đ, áp dụng nhận hàng ngày 11-15/04 chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng chị nhé. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.847015,
      "id": "24574431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 32GB  len mag nhah ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB được hỗ trợ cấu hình khá tốt nên khi bạn sử dụng 3G/4G/wifi để truy cập internet khá nhbạn và mượt đó bạn nha. Nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha bạn. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.777369,
      "id": "28563972",
      "field_search": "question",
      "question": "s máy ip 5s e ko thể kích hoạt dc vân tay nó cứ báo lỗi v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.763735,
      "id": "21821121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao 1 chiec iphone6 va 1 iphone 5 s cung 1 mang wifi ma sao chiec iphone 5s chay nhanh hon iphone 6 vay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường này nếu bạn truy cập trang web thì có máy nhanh máy chậm thì còn tùy thuộc vào dung lượng của trang web đó nặng hay nhẹ mà sẽ có thời gian load nhanh hay chậm tương đương đó bạn. Để kiểm tra chính xác bạn nên truy cập vào cùng một trang web để so sánh tốc độ load bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.72847,
      "id": "28487177",
      "field_search": "question",
      "question": "Kết nối vs itunes nó báo như z là j ad ơi",
      "answer": "@Lợi: z đó là sao ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.71473,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua được hai hôm nhưng vào zing mp3 mở nhạc max volume là loa cứ bị rè rè là sao vậy... Ad chỉ cách khắc phục với ak",
      "answer": "@Nam: thử khôi phục máy lại từ đầu đi ạ, nếu không được nữa thì ra thế giới di động bả hành",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.619692,
      "id": "26602279",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi la lam sao de bet iphone xach tay ma la ban quoc te zay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.569136,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.566402,
      "id": "26468696",
      "field_search": "question",
      "question": "sao may e sac pin no lai nong len zay a e sac hoi 12 gio 20 phut trua do i phone 6 s plus",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn tắt hết các ứng dụng ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để máy đỡ nóng hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55643,
      "id": "30886550",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cua em tat wifi roi ma vai phút sau nó lai bật len lại. Có cách nào khắc phục ko tgdd",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào cài đặt > Wifi > tắt là được nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53078,
      "id": "19791029",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua htc uplay duoc 1thang bay gio muôn doi qua may nay thi s ak,",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com được 1 tháng và không bị hư hỏng thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm này và chị mất 20% phí giữ máy chị nha, chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí bù cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.519474,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.472706,
      "id": "21767006",
      "field_search": "question",
      "question": "ô s iphone6 đagdùng lại trắng màn hình ls z ad",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra, và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.46248,
      "id": "29229005",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip6 32g đc nửa tháng r. Mà s lâu lâu vào face cứ tự thoát ra. E cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.443787,
      "id": "23808712",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho toi hỏi là tui k kết nối tai nghe mà nó hiện v r âm thanh của tui h k nghe dc lun h phải làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn gắn Tai nghe thật chặt vào máy và rút ra xem còn tình trạng đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.431263,
      "id": "26474441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphon 6 tại tgdd bn ak",
      "answer": "Chào chị Hiện tại thì điện thoại iphone 6 32GB tại Thegioididong.com có giá là 7.990.000₫ chị nhé. Nếu chị muốn mua hàng chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.421566,
      "id": "24631091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cài nốt màu trắng trên màn hình iphone   ở đâu v ak.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.336199,
      "id": "24284563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi chiec iphone 6 nay co mau trang ko ak",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Trắng chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.324171,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.284918,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt mua về tầm 4 tháng  Chưa bị gì xài cứ giật giật đứng hình ad cho e hỏi lỗi gì ạ có khắc phục được không ?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.258547,
      "id": "26561332",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 s plus e coi youtube co 10 bat dau am len va nong zay a",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sử dụng thì máy sẽ nóng lên và điều này là bình thường bạn nhé. Nên chỉ cần máy nóng không quá nhiều thì bạn yên tâm sử dụng tiếp nha.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.188538,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là làm thế nào để tắt chế độ màn hình sáng tự động? Mình muốn mang hình sáng một mưca cố định nhưng khi đưa máy ra trước đèn thì nó lại tự động sáng lên?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > tắt độ sáng tự động là được nhé, Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.153788,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.144114,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.13349,
      "id": "25303944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lên ios11.3 beta dc 1 ngày thì cứ bị tự khởi động lại, có cach khắc phục j ko",
      "answer": "Chào bạn,Đây là bản beta nên chưa thực sự ổn định bạn nha. Để ổn định hơn thì bạn vui lòng quay về iOS 11.2.5 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.012093,
      "id": "21874596",
      "field_search": "question",
      "question": "s tl e lâu v ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện em không tìm thấy bình luận trước của anh ạ, anh có thể cung cấp lại thông tin để bên em hỗ trợ anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960459,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.914194,
      "id": "27610685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoj sai ip6 nhug ma chua nang ios 10.2.1 s nang duoc z ad gio con sai 9.3.5 ha.keu cap nhat ma zo cap nhat hk dc z jo mjh lam s z af",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết khi bạn cập nhật không được thì máy có báo lỗi hay có tình trạng gì, để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.911585,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.909191,
      "id": "29395889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6s 64 GB gia nhiu ak",
      "answer": "Chào chịDạ bên em không có bán sản phẩm này chị nha, chị có thể tham khảo sản phẩm  này ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.883726,
      "id": "23564407",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi s app store của e n k vào được mà cứ hiện vậy ạ... mạng nhà e ổn định ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi và tắt nguồn iphone rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.875746,
      "id": "22525676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi neu cua e di gui bao hanh chinh hang ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể nói rõ hơn thông tin vấn đề mà anh đang cần hỗ trợ để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866573,
      "id": "23984385",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này kết nối wifi tốt 0",
      "answer": "Chào bạn, Máy này hỗ trợ các chuẩn Wifi phổ biến nhất hiện nay nên tốc độ vào mạng của điện thoại này chỉ còn phụ thuộc vào băng thông và chất lượng sóng Wifi mà bạn dùng thôi bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.834236,
      "id": "30534986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 quốc tế hay là iphone 6 lock v Ad,  tại vì e đang thắc mắc iphone s lại có giá rẻ v",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này là phiên bản quốc tế dành cho thị trường Việt Nam chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.769678,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.765732,
      "id": "22150266",
      "field_search": "question",
      "question": "E k rành về iphone mà e muốn nâng cấp lên hđh mới nhất mà s nó k để j hết v ạ ?!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang sử dụng máy iphone nào vậy, bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi thử lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.749157,
      "id": "20149232",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi may e mua gan thang ma bi loi co doi lai dc khong ak",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong 1 tháng đầu thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.74349,
      "id": "26821891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi tao facetime ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần đăng nhập 1 tài khoản Apple ID vào máy bạn , kết nối mạng và vào cài đặt > facetime > bật  .Khi đó bạn vào ứng dụng facetime gọi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.676704,
      "id": "26887130",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của e bị vô hiệu hóa kết nối intunes thì đem xuống tgdd khôi phục dùm dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.607492,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.531391,
      "id": "31712309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 có kết nối được với vi tính HP ko ạ.(ý mình là màn hình iPhone 6 qua màn hình vi tính tính HP và dùng được trên vi tính luôn ạ)",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin dòng laptop bạn đang dùng để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.507185,
      "id": "21874425",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi s máy e lên ios 10.3.3 r mà k có tính năng \" đưa lên để bật \" v ad ???",
      "answer": "Chào bạn, Tính năng này chỉ có trên điện thoại iPhone SE , iPhone 6S trở lên thôi chứ điện thoại iPhone 6 không có bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.500988,
      "id": "22231275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ : cái iCloud drive ip7pl của e sao Ko có phần cho ra màn hình chính ạ .  P/s : rằng là e muốn tải nhạc chuông dt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để hiện thị phần này bạn vào Cài đặt > iCloud > iCloud Drive > bạn bật lên là được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.50045,
      "id": "31373688",
      "field_search": "question",
      "question": "E ip6 dang ios12 chơi liên quân hay bị văng ra . Làm sao de khắc phục ak . Thank",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể game của anh đang có vấn đề nên anh thử gỡ bỏ game và cài lại kiểm tra xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49696,
      "id": "18129270",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hoi, s day lai co tra gop 0d ma khi ra tgdd lai kh co goi nay v",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ mức trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FECredit nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.481579,
      "id": "30912048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a c. A c cho e hỏi chút e đang dùng ip5s giờ vào tải và cập nhật ứng dụng toàn hiện lên là không thể kết nối với app store như hình, e có đến cửa hàng khắc phục nhưng lúc ở cửa hàng thì vào được rời cửa hàng lại trở lại như cũ, xin a c tư vấn khắc phục giúp. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như bạn thông tin có thể do kết nối mạng có vấn đề, anh hãy kết nối mạng wifi mạnh và kiểm tra lại xem có dùng được cửa hàng chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.440117,
      "id": "17957286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi s e dùng dầu vân tay k đã n cứ hiện là không thể hoàn thành thiết lập touch là sao an",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.41592,
      "id": "19502887",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho e Hoi iphone 6 có hiệu năng muot mà ko Ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có hiệu năng khá mạnh nên dùng mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.376137,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.3443,
      "id": "29323712",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 nhưng về nhà chỉ kết nối app store được khi dùng 3G khi chuyển sang wi fi là báo ko thể kết nối  Xin hỏi nguyên nhân và cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.327156,
      "id": "22091452",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho e hỏi sao dt của e vào AppStore no cứ hiện lên tk ban đầu tgdd cho e có cách nào thoát nó ra dc kg ak",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn muốn cập nhật ứng dụng cho máy thì bạn chỉ cần xóa ứng dụng đi, sau đó vào lại AppStore để tải ứng dụng về thì sẽ bị yêu cầu mật khẩu tài khoản cũ nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.31291,
      "id": "26708568",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim e bị vậy là S ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.260975,
      "id": "24233166",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi tai sao tai nghe khj nghe nhac  ma chj nghe dc mot ben ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mặc định máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.217068,
      "id": "29650963",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iPhone 6 co the ghi am cuộc gọi dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.180363,
      "id": "20115653",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi hôm qua e mua 1 chiếc iphone 6 ở tgdd, e muốn kết nối bluetooth với 1 chiếc lg g2 nhưn ko kết nối dc, bây h pải lm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé, Iphone không hỗ trợ kết nối bluetooth với máy khác bạn nhaThông tin đến bạn !c",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.177689,
      "id": "29233339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e dùng ip 6 sao màn hình bị vầy ạ. Nó hỏng màn hình hay là bộ phận nào của màn hình bên trong ráp chưa khít. Nó xuất hiện vệt sáng trắng góc trên bên phải đó",
      "answer": "@Thien:đây",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.162888,
      "id": "22309891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi dang nhap app store no bi nay la s",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  và thực hiện từ bước 15 trở đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.15991,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.146152,
      "id": "21008123",
      "field_search": "question",
      "question": "may em tai ung dung hoai ko tai duoc z la s ad. trong dung luong toc do cao van con mA",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.123573,
      "id": "29548728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bh kh muốn máy tự xoay màn hinh nữa thì phải làm s ạ. Mình đang sd iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên trên để hiển thị thanh công cụ > bạn chọn vào biểu tượng ổ khóa có mũi tên xoay vòng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.119268,
      "id": "29322723",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình máy k trong thì có s ko",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.050291,
      "id": "21559002",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ac cho e hoi ti  AK ee",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đặt câu hỏi tại đâu bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nha.Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.023912,
      "id": "18443164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi vừa rồi e mua iphone 6 củ 16g tgdd mà ve e kt lại thì póp màn hình vào thân máy no kêu cụo cụp là s v qtv có ảnh hưởng j toi may k",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn ấn mạnh giữa màn hình và mặt lưng thì nghe tiếng hay bạn gõ vào máy nghe tiếng vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.001074,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930735,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.923418,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.917141,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.833641,
      "id": "19656744",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook bị j thế, cài đi cài lại mấy lần rồi, xài chưa tới 1h là nó không có kết nối, trong khi wi fi mạnh ? Giúp khắc phục lỗi này với,",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại thì mình ghi nhận nhiều khách hàng bị như bạn, lỗi này có thể là do ứng dụng bị lỗi hoặc là do Sever máy chủ nên bạn giúp mình thử vào Facebook vào 1 thời điểm khác, hoặc chờ thêm các bản cập nhật vá lỗi để khắc phục nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.75336,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.736595,
      "id": "32221864",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi đt e bị sai về time năm để s cài lại v",
      "answer": "Chào bạn,bạn vui lòng vào Cài đặt> ngày giờ để chỉnh lại bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.730774,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.720371,
      "id": "20918098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hoi s cuc sac dt nog wa j",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì adapter nóng lên là bình thường bạn nha, bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào đỡ nóng hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.717999,
      "id": "18745786",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam hs tra gôp s a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.706284,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.679436,
      "id": "28840389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.ip5s muon xoa het danh ba fai lam sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Danh bạ trên máy nếu muốn xóa tất cả thì bạn vào cài đặt - Icloud - tắt đồng bộ danh bạ trên Icloud đi - chọn xóa tất cả là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.671253,
      "id": "22497111",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. e có con ip 6 (128g), đang chơi game thì nó tự dưng bị dis ra ngoài màn hình là bị sao ạ, và nên sử lý làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bộ nhớ ram của máy bị tràn nên bạn thường xuyên tắt nguồn điện thoại khởi động lại hoặc tắt nguồn điện thoại khởi động lại để máy giải phóng bộ nhớ ram sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.636793,
      "id": "28900068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp e vs,máy e xài sim4g nên xài 3g ko đc,lúc trc xài dữ liệu là nó có cho chọn loại thoại và dữ liệu nên e có thể chọn lte và dùng bth ,bây h nó lại hiện như vậy,và mỗi lần e bật lên nó đều hiện e và vào sẩi thì nó nói đth chưa kết nối internet,chỉ e cách khắc phục ,chuyển nó về như trc vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì bạn thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của bạn nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của bạn, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.62772,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.616764,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.607819,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.574387,
      "id": "26526193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy e iphone 6 đồg bộ lại dữ liệu mà s tải ứng dụg về nó lâu z ạ,tải hqua ts h có wifj mah mà vẫn hk tai dc là s",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và tải ứng dụng lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.55761,
      "id": "21850546",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 632gb mau nao cug gjog gia tien hay s ak",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại thì sản phẩm này bên em kinh doanh chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, trường hợp này thì thông thường các sản phẩm khác nhau nhưng vẫn sẽ có cùng giá bán chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.48818,
      "id": "32445135",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi s khi sử dụng ip6 dc 3 tuần s thấy chạy chậm quá là sao z",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.484503,
      "id": "19911347",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại tgdd mih có thay màn hình iPhone 6 ko ak. Giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình chị nha , chị có thể liên hệ với  để được hỗ trợ chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.436108,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41133,
      "id": "29491778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại nó cứ hiện thông báo như hình đã gửi làm sao để tắt được nó. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Đây là thông báo mặc định của máy nên chưa tắt được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.339756,
      "id": "26831830",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e moi mua dt ip6 o tgdd ngay 26/4 ve ma cach sd xac pin ntn chỉ cho. Voi ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này theo kinh nghiệm của người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.295393,
      "id": "22043595",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e mr mua máy sony xperia xa dual utral f3216 mag về nhà thỳ cứ cài đặt  là nó lại về như lúc ở trên kệ của tgdđ tắt màn hình bật lên là nó cứ bật hết blutooth vr nc mạng độ sáng full là sao. Đã khởi động lại nhưng vẫn k đc.  K xoay ngag đc màn hình cho dù để chế độ rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.293753,
      "id": "21205106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho e cai apple tk iphone dk k ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện em chưa hiểu rõ thắc mắc của anh ạ? anh có thể bình luận rõ hơn bên dưới để em kiểm tra và thông tin chính xác hơn giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.277145,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.270447,
      "id": "26881148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e moi mua ip 6 , ma truoc do e xai ip5 va bay jo e co the xac ip6 bag cuc xac cua ip 5 dc k ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn được , không ảnh hưởng gì bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.260225,
      "id": "21928975",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi. s goi video minh noi truyen nguoi ta khong nge vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn gọi video qua ứng dụng gì nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206049,
      "id": "19793650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e muốn thay vỏ iPhone 6 giá cả tầm bm ak ??? E cảm ơn,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho máy Iphone nên em không có mức giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.175545,
      "id": "28754212",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em thử kết nối vs wifi khác vẫn yếu",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > cài đặt chung > đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé .Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15754,
      "id": "24768339",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi may e sao hay bi nóng vay ak  co cai nao khoi may bi nong ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm khi sử dụng thì máy sẽ ấm lên bạn nha. Để giảm bớt tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15459,
      "id": "18018995",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi ti e dang lam o tp Ho Chi Minh ma e o Binh Dinh e muon mua lam sao hak a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đang làm ở Tp. Hồ Chí Minh mà anh ở Bình Định thì anh cứ ra siêu thị có hàng mua bình thường nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.134832,
      "id": "23313429",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài con iphone 6 q.tế mỹ h.qua e reset lại máy lại thì tự nhiên nó nhận đc sim. Không biết bên a có khắc phục đc sự cố này k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.121035,
      "id": "18380339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi , thegioididong va Viettel co gia kha chênh lệch nhau vay ak",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào mỗi nơi sẽ có mức giá khác nhau và chế độ bảo hành, hậu mãi khác nhau anh nhé. Anh có thể chọn nơi ưng ý nhất để mua hàng ạ. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.098495,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.097548,
      "id": "20914234",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6, trả trc thì lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.094116,
      "id": "30446733",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua may dc 1 nam r ma e qên mk icl thi lm s v ac",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  từ bên mình trước xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.021559,
      "id": "21496898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai nâng cao cho wifi cho ss j7prime o dau ak e tim hk tbay",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn cần cài mạng wifi nâng cao với nhu cầu gì để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.992413,
      "id": "21497081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc iPhone 6 bản 32g của mình mới mua được 4 tháng cũng chưa rơi rớt, móp méo j vậy mà 2 hôm nay nó cứ tự tắt nguồn rồi khởi động lại. Vậy đt của mình đang bị lỗi j? Cách khắc phục nó ra sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.988403,
      "id": "22470276",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật cảm biến khi gọi áp vào tai nó tự tắt màn hình trên iphone 6 chổ nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , cảm biến tiệm cận là mặc định chạy sẵn nên bạn không cần bật/tắt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.980331,
      "id": "29396242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi la len mang co nhanh k ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp bạn kết nối 1 mạng wifi mạnh thì máy lên mạng lướt web nhanh bạn nhé./Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.961105,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.932775,
      "id": "30336528",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad e có mua máy ip 6 của cửa hàng nhưng sử dụng 3 ngày nó không nhận sim tháo ra lắp lại thì nhận sim sau đó lại tự mất kết nối ... e muốn đổi trả thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.913517,
      "id": "23785758",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb chụp ảnh đẹp không ak",
      "answer": "Chào bạn,Chất lượng ảnh của iPhone 6 ở thời điểm hiện tại vẫn khá tốt bạn nha. Hình ảnh sắc nét và màu sắc trung thực bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.904585,
      "id": "21763299",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi sao may e sac pin nong lam",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì dòng điện đang nạp vào máy nên máy sẽ tỏa nhiệt và nóng lên, lưu ý tắt hết các ứng dụng ngầm trên máy và các kết nối không cần thiết của máy để máy đỡ nóng hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.890648,
      "id": "24770629",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi  đăng xuất id apple thì vào tài khoản -> đăng xuất r chọn đăng xuát j nữa ak. để k mất những dữ liệu trong iphone ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn đăng xuất là tài khoản sẽ được đăng xuất rồi không cần chọn gì nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.885042,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.875319,
      "id": "22000828",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có kết nối otg ko",
      "answer": "Chào anhSản phẩm có hỗ trợ kết nối OTG nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86529,
      "id": "22150143",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6s plus 32g tai đồng nai con hang kg ak",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6s Plus 32GB vẫn đang còn tại Đồng Nai đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên, số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86478,
      "id": "32263763",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi nhieu nguoi noi iphone 6 choi lien quan muot lam .ma e thac mac mot deu la sao ram co 1g ma muot v",
      "answer": "Chào anh , Dạ dù điện thoại này chỉ có RAM 1GB nhưng lại được hệ điều hành iOS của Apple tối ưu rất tốt nên đều đủ để chơi game Liên Quân chứ không như các máy android chiếm RAM nhiếu và phân mảnh khá nhiều ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.851566,
      "id": "18868596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao iphone 6 32gb chơi s bị thoát khỏi màng hình vậy",
      "answer": "@Tân: chơi game thường tự thoát khỏi màng hình vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.84917,
      "id": "24284752",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo email mà nó để \" không thể kết nối bằng ssl \" thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng giúp mình chụp ảnh màn hình khi máy báo thông tin này và gởi tại đây để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.803795,
      "id": "21169329",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e mới vô messeger xog tự nhiên màn hình đơ ry là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7659,
      "id": "27791858",
      "field_search": "question",
      "question": "Appstore s tiếng trung k vay ad, phai lam sao thanh tiếng việt",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.762764,
      "id": "27355855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình khóa tắt thi wifi tắt. Màn hinh khoá mở thi wifi mở là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.74964,
      "id": "26647253",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi mua tra gop iphone 6 qua the ngan hang de duoc huong lai suat 0% ak. E co the atm cua ngan hang vib thi e mua dc k ak. Vi lai cho e hoi. E co the v nhung e muon tra bang tien mat thi co dc huong lai suat 0% k ak",
      "answer": "Chào chị,Hiện mình tham gia  trả góp sản phẩm qua ngân hàng VIB với thẻ tín dụng mastercard, em xin thông tin cho chị gói trả góp lãi suất 0% của sản phẩm Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000₫Tổng tiền trả góp: 6.990.000₫, dạ gói này sẽ có thêm phí chuyển đổi do ngân hàng thu nữa chị nha, dạ nếu như mình trả góp bằng tiền mặt thì sẽ có lãi suất thường chị nhé, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}